%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-cours}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\begin{document}

\section*{Calculatrice --- Évaluation bilan}

\begin{exercice}
  On considère les fonctions définies sur $\mathbb{R}$ par :
  \[
    \begin{array}{l}
    f:x\mapsto 0,2x^3-0,6x^2-1,85x+2,25\\
    g:x\mapsto -0,9x+1,65
  \end{array}
  \]
  \begin{enumerate}
    \item Tracer les courbes des deux fonctions, pour des abscisses allant de -3 à 5.
    \item 
      \begin{enumerate}
        \item Avec la calculatrice, déterminer les solutions de l'équation $g(x)=0$.
        \item Vérifier les solutions par le calcul.
      \end{enumerate}
    \item 
      \begin{enumerate}
        \item Avec la calculatrice, déterminer les solutions de l'équation $f(x)=0$.
        \item En déduire les solutions de $f(x)\geq0$.
      \end{enumerate}
    \item Résoudre, à la calculatrice, $f(x)=g(x)$.
  \end{enumerate}
\end{exercice}

\end{document}
